有咩途徑可以收聽的士台頻道？

裝receiver

聽黎做咩？

揸的士

好好聽，特別係問路果d 對答